{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 오션뷰펜션"
    },
    "text": "海水浴場の前に位置するペンションです。 ペンションはアヤジンビーチの近くに位置しています。 追加料金は24ヶ月以上から発生し、子供と大人の場合は異なります。 24ヶ月以上から追加料金が発生し、幼児、子供、大人に区分されます。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設を利用する場合、追加料金が発生します。 利用時間は夕方10時までで、雨天時はご利用いただけません。 幼児の基準人数は追加料金に含まれ、最大人数の超過は不可能です。 客室内では基本的な寝具の他に追加寝具類が必要な場合、追加料金が発生し、無料Wi-Fiを提供します。 ペットと一緒に入室することはできず、オーシャンビューカフェは午後3時から営業していますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 最終的に入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションはアヤジンビーチの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "追加料金は24ヶ月以上から発生し、幼児、子供、大人によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューカフェの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "オーシャンビューカフェは午後3時から営業していますが、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内には無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で追加の寝具類を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、客室内で追加の寝具類を利用する場合は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 382
    }
}